# Домашнее задание: Создать 3 экрана

## 1 экран SplashActivity: 
экран с какой-то картинкой-заставкой в 3 секунды, реализовать с помощью FrameLayout.
## 2 экран MainActivity: 
с 5 edit textview: фамилия, имя, отчество, возраст и описание хобби человека, реализовать с применением ConstraintLayout.
## 3 экран InfoActivity: 
в зависимости от возраста человека выводить различный текст, в который подставляются его данные, реализовать с помощью ScrollView,переход на экран 3 осуществляется по нажатию с экрана 2.
